女朋友幫你含代表咩？

代表佢唔愛你

之前含過唔洗你教

唔係真事呀

基本野啦
屌屎眼就值得討論啦

代表佢都想你幫佢含

職業病

佢真係好撚鐘意含

同得你含啫係唔介意同其他人含

完。

代表佢含唔到自己果碌，要含男朋友果條

基本嘢啦，吞埋先係好女仔

吞左幾滴計唔計

非gay

你點知的

唔想開發住

Gay post

肚餓

Yes，當你洩慾對象

Gay

代表佢本來有賓州

愛你條撚但唔愛你